Maar... Mevr.
Pocket was thuis en verkeerde in een beetje moeite, vanwege de baby is ondergebracht met een naald om hem stil te houden tijdens de onverklaarbare afwezigheid (met een familielid in de Foot Guards) van Millers.
En meer naalden ontbraken dan het kon worden beschouwd als vrij heilzaam voor een patiënt met zulke tedere jaren om zich aan te melden uitwendig of als een tonicum.
Mr Pocket wordt terecht gevierd omdat hij de meeste uitstekende praktische gaven heeft gegeven advies, en voor het hebben van een duidelijke en goede perceptie van dingen en een een zeer oordeelkundige geest, ik had een idee in mijn hart-pijn om hem te smeken om mijn vertrouwen te accepteren.
Maar toevallig kijkt ze naar mevrouw Pocket als zij zat haar boek met waardigheden te lezen na het voorschrijven van Bed als een soeverein remedie voor baby, dacht ik - Nou - Nee, dat zou ik niet doen.
